（RTHK）習近平與歐盟領袖視像會議 據報宣布完成投資協定談判

2020-12-30 HKT 22:00

國家主席習近平與歐盟領導人舉行視像會議，據報將宣布完成中歐投資協定談判，以擴大歐洲投資者在中國的市場准入。

參加視像會議的歐洲領袖，包括歐盟委員會主席馮德萊恩、歐洲理事會主席米歇爾、法國總統馬克龍和德國總理默克爾。

人民幣

歐豬仆街死啦

比難民強姦爽啲定比北佬強姦爽啲

美國一換總統，歐洲即刻表露返真面目

為咗十二港人簽個垃圾協定

進入中國市場咁天真佢點會比你係佢到玩金融
On99